Shitty Space 已經超越左 HKU Space

Space X 都超越埋
人類首次喺太空扑野

City間asso唔係賣咗啦咩

Shitty asso黎

Shitty 新學系
太空系